（簡單民調）今時今日，有幾多連登仔仲對一國兩制、體制內抗爭有信心？

有險可守
一國兩制已經破產

利申負皮

想睇睇大家點諗

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

暫時都係無正皮

支持一國兩制，不如叫倫敦金同你老實投資

早已破產，只係有咩力量都攞住先好過送比敵人而已

係無信心架啦 但既然香港搞唔起武裝革命
制度內既方法都要用

無啦屌

負皮

You cant make the rules if you are bounded by it.

我覺得體制內嘅抗爭，共產黨一定可以計算清楚，但係即使係咁我哋依然要喺體制內抗爭， 反正根本冇人知道今次抗爭嘅正確答案

64殺完人都冇認過
仲點樣同共產黨爭取民主
人大831已經寫到明唔可以有真雙普選
你叫共產黨自打嘴巴?
咁我寧願等支爆

負皮唔到

將軍澳可以咁猛
就係體制內抗爭既成果
唔好二元分化，細路仔先會做選擇

兄弟爬山，全部都要

你第一句同第二句有咩邏輯關係?
P牌仔

好多香港弱智仲係覺得真普選係有可能架

呢幾個月以黎 俾我睇到既係香港人一直都咁垃圾

抵俾港共同狗一直咁樣凌辱

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

睇多啲連登啦假老屎忽
講緊廣明苑業主立案法團啊
冇體制內既接應，體制外咪孤立無援囉

推

不過要分主次
做體制內既鬼係必要，但如果體制外既力量唔夠強，你入去做鬼都無用，無機會比你發揮

2:49
連登仔果然醒目

唔係體制內抗爭基本上輸硬，係體制內長遠都仲有少少贏既機會